airdroid 等於 airdrop ?

有無用過? 分別?

Android=Android
AirDrop=蘋果既一個功能
唔識可以google下先

你戴返副眼鏡先

10:31
If you want to share with multiple people, you just tap, tap, tap.
No need wander around the room bumping your phone

係喎自膠

笑死

google 都整緊類似既野, 叫 google fast share

簡體字，食屎啦

又簡體字又P牌

Google?

我爱香港 • 註冊日期: 7/27/2019

airdroid app
用简体字唔得牙
用殘體字得唔得

差十萬九千里